頭先落樓下行左陣

諗住買罐汽水
便利店成九蚊罐
行遠d㩒汽水機
咁行過樓下d宵夜檔
有兩檔拍埋
賣唔同野
一檔男一檔女
個男既自己n年前讀中學已經係度
個女既都開左檔幾年
有時都會幻想佢地有冇扑野
一男一女
日日拍埋開檔
唔好話各有各做
就算仇人
就算賣埋同一樣
爭生意
都冇可能唔扑野
不過可能自己諗多左

你日日都返屋企見到你老母，樓主你亂倫咗未？

兩檔野中間幅牆有個窿又話你知